[an] gboard係咪

冇得set常用字排最頭嘅功能

幫下手